希望大家唔好再搞特許經營嘅舖頭

因為唔肯定老闆係藍係黃，為免搞錯同路人，建議停止裝修特許經營嘅舖頭。

小弟見識淺薄，希望各位列多啲特許經營嘅舖頭比大家知道。

一芳係個例子。

推 其實中資加福建幫 美西 已經好夠

推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

自推

冇人推

洗唔洗破壞之前10日貼街招呀？

請善用不推文回覆

講乜9

特許經營咪又係要畀錢共產黨/ 福建邦